[另類] [滅共預言] 中共係咪爆左條龍脈23.1 之 地震鳥?

快少少

lm

LM

Lm

LM支爆

留名

其實紫薇聖人真正身分係「已覺醒嘅香港人」，所以話可以當佢出左世？

快啲到520啦

如果係好似預言講咁會拯患救難，而大災難係2020，咁應該出左

特朗普：將發布詳細報告說明新型冠狀病毒起源

美國總統特朗普在白宮表示，將會發布一份詳細說明新型冠狀病毒起源的報告，但他未有交代其他細節及具體時間表。他表示，希望中國處理疫情具備透明度，希望了解什麼事情，避免再度發生。特朗普在疫情爆發初期，一度讚揚中國應對疫情的方法，但及後就疫情嚴厲指責中國，又說未曾與國家主席習近平交談。

2020-05-05 23:52:03

希望佢連任到

如果份報告一面倒針對中國我諗連任應該冇問題
證明佢呢幾年對華政策完全正確

佛陀唔係神

呢種睇法已經係newage既睇法
但其實宗教間有好多原則性既差異
例如大乘佛教講眾生最後都修成佛
但上座部佛教講修成阿羅漢就唔會再修成佛
所以newage 呢種睇法係由於對各宗教只有表面上既認知，但冇深入既研究，就謬謬然歸納佢哋係同源既野

原則上佛教係講倫理, 之後唔知點解會變成拜佛, 呢 part 好道教
有差異係正常, 因為所指係同源, 後來因為居住全球唔同地方, 喺咁長時間歷史中會再慢慢演化而成為差異, 就好似今日全人類因為唔同地方而培養出不同文化咁
至於點解我會咁睇, 其實源於聖經啟示錄

個形容係咪好似而家 d 道堂/佛堂/廟宇咁

佛教既倫理係指導在家人點生活，咁呢樣其他地方都應該差唔多，好似孝順父母或者尊師重道咁，咁呢個似都正常既，但核心既四聖諦就係佛教獨有了。

而香料供養就本身基督教都好似有，好似咩沒藥乳香嗰啲咁。

等出手

仲要睇埋用咩程度嚟出手，咩地理位置，破壞到啲咩。如果唔係都唔夠力推全球出兵，都係各國外交部出聲呼籲冷靜咁

好似一月時美伊咁，伊朗威到自稱攻擊美軍據點，話會出兵報仇之類，世界各國呼籲兩國冷靜，以和平依歸。兩國嘴炮後，又停戰返。

之後，伊朗二月就大爆武肺

所以，就算小學習想出手，一嚟要班褶被軍肯出先，而唔係燒艦燒船，唔係擲石、玻璃樽咁低武力。仲要對美或美國盟友有嚴重安全威脅，再因外交、經濟方式搞唔掂，勸喻、制裁唔掂先再諗出唔出兵。

就算打都係喺南海，台海一帶打海戰先，唔會咁快打攻擊性同破壞性較大嘅城市戰，sir this way 一幕仲要過五關斬六將咁先成全到。

希望快啲到年尾啦

我忍唔住喇

兩宋retweet虎門大橋搖到仆街會唔會有野吖哪

上官乜乜?基本上na就係咁，將所有野都涉獵個表面然後話佢係同一樣野

其實嚴謹啲講食べる係我會吃或者叫人食既意思，唔直接等於吃東西

利申離題

又學到野

本身呢啲玄學就係鼓勵你修善超凡入聖
紫微斗數幾叻都擺脫唔到業力法則

如果信佛既就會認為人既識係唔可以人為copy
因為識既生起係依靠因果

郭巴

佛教你可以自己修去體驗
唔駛得個信字

咁你幫我解左點解我會念完8字咒短左兩節手指先

解唔到，原始佛教唔念咒

唔念都得，要培養正念

其實如果好灰既話，可以諗下上年10月11月個時，預言話我地最終會贏，但老實講個時真係諗唔明點贏到。
一月爆武肺，世界風向轉晒。
世事既野就係咁，冥冥中有主宰。
撐住

Sor

早幾日以為發射成功，點之都係唔掂

竟然唔係失利而係異常

發射很成功，可是太空人死掉了

其實好小事
個個都有唔同睇法
自已選自已鐘意聽就得
不過我都希望上官繼續上節目
開多日比佢
黎黎去去得三個師傅有d樽頸

係，我覺得祖唔係同上官割蓆，似澄清
所以完左件事就算

個男主持個樣琴日就黎死咁

區議會係咨詢組織 同時係以往建制cap 水既橡皮圖章

維尼想做世界皇帝
全球接受黨的指揮

支共勢力 在歐美 加拿大澳洲不細 擺平國內班支共勢力本身不易

咁寶善 上官 丁師傅 都唔得？

厲害了佢的國

支共既人命不值錢 最緊要保住政權同權貴資產同命仔 做乜手段都會

真係得嗰啲用好多時間修到有神通
要守清規戒律，唔會喺螢幕前講呢啲野

共業來既
平民 基層幹部
有錢人也是支共支持者 支持作惡多端
那獵物也是獵人

收買奶共鬼佬商人 不難

四川省領導又可以打造抗震救災愛國主義新景點
位位100

要睇誇境學童同中共特權階層既威力

投資大灣區 發大財？

抱歉。頁面不存在。

入到去睇左陣就完左
得閒上去睇返先

講得幾虛吓

共諜 有分被收編既鬼
同地下黨員 出得國 九成係
小粉紅 海外華人 有外國國籍 被收編統戰幫魔鬼辦事 各取所需

By YJ日本未來人

近日重大なお知らせがあります

即將有重要消息

呀媽因為佛而由藍轉黃

Make sense喎又

呢樣真
你見過新教教徒同一時間幫錫克教徒同回教徒仔女補嚟自天主教學校嘅功課未？
我唔止見過，當年直頭我就係幫手補嗰個

如果班褶被軍都係小粉紅嘅，又好似毅進仔咁，咁鍾意引戰嘅話，又唔小心擦槍走火就好。

去到呢個關頭，畀小粉紅夾到行一行，不得不承認係個別人士擦槍走火，而係亮劍呀！中共最要面，小學生愛鬥氣

呢排港共止暴制亂廣告又多返
睇嚟準備開戰 而家四五月都升溫中

支聯辦港澳辦發哂癲咁喺到口交，出街食野撐黃店都被佢地屈成扔汽油彈

開始鳩屈 連我屋企人睇到佢地講都冇咩點理
呢個大話講大左
btw 蓬佩奧話等埋人大先出人權法報告
會唔會521後全面開戰 之後就變左預言講嘅大亂

咁正既cap圖有無得分享？

或者正值大暴雨水庫充滿水時大地震，更甚者地震震冧核電廠

有冇新聞講當地水浸？

下星期就月中

簡單d報一報個離題軍報
冇係到講過但直得留意之後發展
因為極度離題所以各位望下知就好了

—琴日有2架f18扮有事 落左去台南機場
意味短時間內會有美軍運輸機等進注台南

—5月17號 f16亞台維修中心 簽約 （好似正式運作
意味美軍又可以扮維修去注軍

—列根完成維修 可以出港訓練
意味美帝5-6月2個航母艦隊 加多個美尼堅級係東 南海玩

以上

仲有一單新聞

費事集體感染

湖廣多災難…

大陸雨季係唔係開始左？

依個唔會理解到預言所以冇講
上面3單都關520事
可能對預言有幫助理解先提下

搵唔到新聞

第一單舊野2015年 比人玩膠伏左⋯
第二單舊年12月 但係簽 但原來係更新情況
第三單比返條link

美軍戰略轟炸機與加油機今衝台灣首尾 學者︰勸中共勿武力犯台

唔洗驚 美台合作係注定

其實冇咩學說, 係直接講中共倒台嘅
而家唯一份credential 比較好嘅
已經係推背圖

重新post 多次關中共事嘅象數：
39象 – 日軍侵華
40象 – 民國氣數
41象 – 中共掌政、台灣敗走
42象 – 江青亂權
43象 – 香港回歸
44象 – 聖人大治
45象 – 第二次中日大戰 (冇發生過)
46象 – 武漢肺炎
47象 – 中國有民選領袖

如果用呢個推斷
就係46象所講嘅暗殺, 之後會lead to 民主選舉一事
(不過因為冇爆發過中日第二次戰爭
所以亦作唔到準)

另外, 以之前咁多象平均計算
每一百年先出3象
但係過往100年時間, 已經用咗9象
個速度遠超平均值
所以唔可以排隊, 一切只係一箱情願嘅過份解讀...

黨解放台灣
美夢會唔會成真

廣東 福建？
咁多廠無左外貿單
失業民工大增

本身所謂中國人都係各自山頭主義
係為利益先走埋一齊

祖利安定Benny 咪有一集講
今年黨衛軍有段時間突然扮正義執法
嚴正執法 自己人都清算 博加分？係咪最近事情

大金人話45象係指二戰結束

中咗

其實我有少少唔明，學道，占卜，星相既人仕，佢地唔多唔少都知道天機或之後既大勢，點解咁多人仲企係支共個邊?
學道冇理由唔知人不可勝天。
真心唔明

解放軍鷹派代表喬良態度急轉：武統台灣代價巨大 美國具干涉實力

依家放風出黎話唔會打台灣喎

不過佢係退左休 唔知代唔代表到喇

戰略性調整

其實會唔會同現今科技/通訊發達有關所以行快咗呢？

之前有朋友有一個類似既形容：
香港人同支那人以至其他地方既人都係唔同派系既海盜，大家都想搶劫一條叫支那既村但大家都知道單依靠自身唔會夠條村打。但如果大家想搶既野完全唔同，佢地劫財我地劫色，咁其實可以合作攻打，攻陷左就各搶所需搶完就各自走。

又或者係古時記錄既野冇咁齊
因為嗰時全球資訊都唔流通

一堆失業無錢既民工，一架空投槍械既飛機

調高下性生活比例會易放鬆d

其實同炒股接火棒既道理一樣，好多人都諗住自己好有眼光，可以搵到著數又可以趕得到跳返上岸甩身

唔關議會事，應該直接打。

其實古代都好多野發生
有文化上既發展
宗教既聖人
形形色色既戰爭
大帝國（波斯，蒙古）
只係因為我哋唔係當代人所以感受唔到咁解

黨內戰爭 黨仍在

唔通就666 獸印

Robert Kennedy 一路追擊Bill Gates中，今次講曬成個計劃

應該唔係

港共恐怖分子劇本進行中
香港仔又一單

而家先知有呢個post終於追晒post期待下半年come on

祖利安所謂建立大台為選舉？

分界線

新入嚟嘅，請使用不推文，唔該

Jeng

天日仲有個大獲嘢呀
立會搞唔掂呀
大家可唔可以幫手推上去

咁大件事又無人理
熱門都淨係啲9隊比人拉
唔好話唔係啲PR公司/五毛

天日建制一嚟 咁就可以香港歸西
因為佢可以推晒所有法 23條又得 國歌法又得

Pubg

#寶寶提醒

頭先蛋蛋直播有市民話班藍絲咁講：
今日樂富，聽日黃大仙、觀塘。
有人負責打，有人負責清理，有伸縮警棍，有車接送。

完全有組織有預謀，估計嚟緊連儂牆都會俾人搞。

屌你老母 姐係想開戰啦

藍絲：聽日後日繼續斬人！

屌佢老母
扮撚哂野
果頭護送藍屎
果頭搵到25公斤毒
扮麥撚姐你

已離題

開始覺得馬謖帶兵係話緊我地

會唔會諗多咗，元朗嗰班都係乜事都冇

但新一代係無份參與呢啲「因」既決定
咁樣用業力解釋唔太妥當

呢班生番果然有黨性既魔鬼

NB 自己就係最大拆家
分貨比伙記用

16年陳雲輸咗已經證明香港人淨係識信泛民

應該咁講，被人害既人某程度上係之後造過既惡業造成

可以咁講嘅

你可以咁講，所以佛經入面係唔會見到佛陀話要對抗政權呢啲講法

係呀，所以呢啲都只係個參考
事實上你想將來好啲，前世做過咩已經唔重要
而當要由當下一刻行善

真 入黨只為仕途順利

內陸垃圾省如山西一個大學生出黎2千冥幣,唔入黨一世玩完

但好多人都係利益作惡多端
有啲就好心做壞事 放生小動物落海 大自然
反而殺死佢哋

所以班大陸權貴 收哂風 走資 嚴重左

都係生番魔鬼👹

今年都大錯左好幾件事 武肺只係頭盤

各位又夠鐘開工

陰謀論D講，其實大陸個一孩政策係咪為左唔比個聖人出世或者推後佢出世嘅年份？等中共可以掌權耐D？

同埋共業個到，D手足比支共港共殺害係因為上一世嘅業要今世受返，但今世佢參與反送中令香港可以光復到，所以做左一個好大嘅福報令佢下一世有個好好嘅一生？

咪掛住講啦
幫拖打Twitter 先啦
正經野要緊呀

但係正常唔識預言既人都會覺得6月會黎料
始終1周年

小粉紅咩黎

你當失憶前犯罪，失憶後捉返佢
咁算唔算唔公平

其實呢D理論咪又係人講出黎
都證實唔到

相反，佛教就係講任何時候都唔存在一個永恆不變既你（我）。

唔知你哋上phy記唔得得係點教water wave
water wave同我哋好似，個wave向前推但實際水份子係冇向前郁過
前一粒水份子唔係下一粒水份子
但前一粒帶動下一粒既活動
佢哋唔係同一樣野，但兩者係有關係
但宏觀睇返，就真係好似好個實體既water wave行緊

假象係有一個永恆不變既water wave
實相係前後相連既水份子

可能完左人大就黎料
6月正式開波世界盃

上年 和平示威遊行表達訴求
已經不可行

支共由民國時期到49後反右 文革 8964一孩政策 殺左咁多人
怨氣極大

NB 靚貨

無後台 無馬房 散仔幫手做加形象分一流

但係呢到個師父講既九州係中國既九州
Reference:

無馬房 跟錯馬房 借勢清
不出奇 不好睇到佢地咁團結
同支共/政棍內部鬥爭一樣

其他總區 或者馬房咪偷偷地笑

陶輝 先生 西九龍總區指揮官
呢排西九字頭比人搞 軍頭陶幹部又比外人搞
班細又要交人 元氣大傷 點算 集氣 搵關公？

但係做人就做魔 作惡多端 點搞呀

係呀 程序「不小心」做錯嘢 就可以打甩條罪 或者輕判
而程序都係內部做

唔好喺度討論班狗啦
講到尾一嘢死晒三萬隻世上即刻少三萬個仆街

以歷史進度黎講，已經算快。香港係會辛苦但我地最終會贏，大家諗下，見證到八國聯軍搞支共，真係發夢都笑醒

準備開打

有無source

我諗介入但唔直接衝突

但係佢年頭節目講既日程表都幾恐怖
特別年中同年尾

唉
你班友夠啦
唔係講班狗就又係列講d唔關預話既
唔好太離題啦

始終有超過300萬BNO向到，如果有人道危機，癈國無得唔正視。

又離咗題

又離哂題啦

點解要跟人唔自己整一套屬於香港嘅制度？

藍絲親戚們開始唔妥政府了

白兵

外星人
未來人

Phone-in姐

推背圖係李世民未做皇帝已經有啦即係626年推背圖已成，李淳風袁天罡係唐太宗時期做官，點會唔預言佢登基？？

我夠膽講e象一定係李世民揮底佢阿哥成功搶皇位
圖中三人，李淵，李建成，李世民。又可以成一(秦)字
關中天子，唐朝成立，李世民於關中被封秦王
前人不及後人才=李淵雖建立唐朝，但講功積一半江山係李世民打番黎，而且有貞觀之治盛世

讖曰:
關中天子 禮賢下士
順天休命 半老有子

頌曰:
一個孝子自西來 手握乾綱天下安
域中兩見旌旗美 前人不及後人才

推背圖預言唐朝，武則天都曾經係唐太宗條女，唔講唐太宗好似唔合理？同埋你本野要比佢過目，做佢臣子點都要吹噓下佢

最快聽日就知

YJ 被ban

央行宣布，数字货币不能兑换黄金，党内高官纷纷卖房套现，全国二手房交易量暴增，卖房出国的最后机会，错过了你会一无所有！

羅家聰：「黃色經濟圈」蔓延 全球去中共化

5.10 申請者話延期㗎喎

各位手足聽日一定要平平安安呀！ 人冇事先係世界冠軍。

歐盟好似想加入聯軍？

而加唔係99年成大錯，係99年成好多個大錯

同埋點解以前D人係術數上勁過依加咁多，可以睇到咁耐之後發生咩事，定其實一直都keep住有D人係透過某D方法知道發生咩事，但因為某D方法唔講得，然後依加收到風話係時候做野，所以先突然咁多高人出泥講野？

攬炒巴新片

補 LIHKG post

【錄音短片】我，攬炒巴，唔會因爲對家出100萬追殺我，就怯同縮

成場運動最錯就係守poly...
到底失去左約多手足⋯

我覺得以前啲人識輕功可能係真都唔奇

突然諗緊99年成大錯嘅99年係咪租借香港嗰99年

呢個係其中一個可能嘅解釋

「法律面前」販毒警秦景峯/許思漢獲律政司/法官如上賓優待，控訴書不顯示其職業同毒品數量

最慘係其他人明知死硬都係要出去救佢地
既然唔發生都發生左
唯有用後現代主義方法去演繹呢個精神資本

應該唔係，因為接唔到上下句

但如果唔係有poly一戰，可能人權法仲有排拖，國際關注亦淡
雖然呢犧牲d都係可免則免

唔通真係要打？

話處理要消失一千幾百人太高難度嘅人
一係唔了解大陸環境
一係唔了解黨性

問下林榮基
問下法輪功
問下畀人滅村上訪果D人
睇吓六四果幾個鐘

二向思維，對/錯、可能/唔可能
用 logical reasoning 去 judge 士匪
（沒有對錯、只有策略）

幾十午仍低估及未了解你的敵人

PS上海北京做嘢超過十年
身邊有黨員
有幹部

我想講嘅係廣東省有20,000個特務
未計駐港機構人員
未計解放軍

處理幾百無受過軍訓嘅人
毫無難度

打/屈/嚇/消失
跟蹤你一世
畀晒你一家大細連埋屋企人BB嘅相你睇
畀晒你自己bank statement 八達通 record 你睇
再畀一堆相你睇，嗰堆相係同你每一個屋企人有8、9成相似
再畀你睇父母兒女老公老婆過去三個月半年嘅行蹤車牌ID 電話信用卡紀錄畀你睇

咁你咪博下囉😂😂😂

只需要 1/3 卡車嘅 capacity
時間過大陸關少於一小時

Sorry I speak too much
PS 我唔會自殺

秦州同香港都一個北一個南啦

係咪25kg嗰單？死人先保到密？

不過好似係唔知邊個post有巴打話
5月10係支共定落處理香港問題嘅最後限期

成日都最後限期 唔信 聽過n次

原來唔係25kg個單

可能要留名bin番佢自己c

櫻島成日爆㗎喎出晒名，一年可以噴過千次火

1921 + 99 = 2020

油塘個單
比人影到佢被跳樓
搵到佢有老豆
但佢都冇出聲

In fact 我七八年前已經做過一張tender 用人面識別技術system 同入境處同智能ID connected 可以係最短時間located 到街上面嘅人。可以喺最短mapping 同search有95% SLA accuracy 同spec 90秒之內搵到全中國包括香港澳門身型目相似80%以上嘅人

咁你大概會聯想到點解‘某啲人’ 一停架車衝落去好有目的去揀一啲人去捉，追或者打。就係咁解。

整唔見咗，有 cam 照到，跳溚落車就即刻執走兩件 replacement. 少兩件，執十件，你點 track （林子健，彦霖red.)

國內任何一部華為手機你喺keypad 打過嘅字，入面有個 sw chipset 重組返內容, 分咗時段同埋地方. 會經過後門程式傳送比中國移動或者中國聯通嘅網絡傳送返機樓。location GPS radius 經緯度方向會傳送俾電話公司. 以文字數據圖片內容會經過Android 嘅後門程式傳送俾WeChat或者騰訊。有問題嘅敏感資訊會傳畀中宣部或者省公安。拎住個短訊上門拉人就係咁解

我10年前就已經係南山個騰訊總部見到咩電話號碼打過咩文字同圖片喺一百個網絡管理人員前面戲院咁大嘅畫面出現出嚟。包括身分證號碼同埋密碼同 most frequent conversation 😂😂😂

少年，你太年輕了

收到

以上純粹亂估鳩噏
唔好當真

👌👌👌

ISIS舊年被美帝殺果位首腦，就係因為佢完全唔用現代電腦網絡，美帝先咁難track佢。

搵佢要用番原始手段：慘透，線人，支離破碎的情報，足足搵佐幾年先得到佢所在。

如果佢貪方便用現代科技，手機。美帝肯定可以極速track到佢喺邊。

再講就離題了，就此打住吧。

🙏🙏🙏🙏🙏

（印中大戰）邊境爆衝突 150士兵毆鬥釀11傷

呢一場雨好突然，又超大風

始終咁熱,

係咪有人預言今日會好血腥